就算撒例 遊行都會繼續

被捕人士要釋放！

黑警
政權
親中媒體

全部都要聲討！！！